(pc) ESO 上古捲軸 online

有冇人玩緊？ 岩岩出新dlc

冇

一齊玩

虎

出來隻揪

同緊個fd玩，解緊獸人dlc
Elder scroll d 劇情同世界觀真係好屈。
睇風景解任都夠玩一日，而家先廿幾級。。。

巴打們幾lv, 遲下可以開個tg

no tg only discord

你地本身有？

有Discord有Guild

我地超新手 睇下遲下加入你地

無任歡迎
公會有專業講故佬
爆cp會員
vma 大神

曲線讚自己

me 唔係vma 大神

貢串

[PC]上古卷軸系列集中討論區 28 太遲了老朋友,狩獵早就開始了

LIHKG @ Android

3樓以下eso

想玩

thanks!